[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [262] 3月26日龍絆大翻身

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.3 (8/3/2019)

半週年紀念倒數登入獎勵：
送7張召喚券

「虛空之影討伐戰」：
20/3 更新: - 期間限定虛空之影討伐指令 -
期間限定活動日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

新增虛空之影:

新武器同白銀法夫納請睇公告:

「水屬性精選召喚」舉辦公告
水屬常駐角/龍Pick up: 水劍、莉莉、水槍；老夫、利維坦
無咩特別，絕對唔建議抽
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

29m